香港作為國際大都會，應該發展核武

又要搵游b自煮研發

喺禮賓府地底舉行地下核試